鏗鏘集 - 光復議會

區議會變天，政治素人進入議會後，面對各種沒有預期的限制。經過六個多月，距離他們心目中的「光復議會」有多遠？他們又為議會帶來什麼新思維？

訪問天水連線